今日職工盟賣旗，可以考慮一下

今日職工盟賣旗，可以考慮一下

買左

食屎啦 李呃人

本身都唔諗住買，但梁x英好似好唔鍾意
咁未買下lor

推

琴晚深水埗單野正式宣布黑警公安化！

港島係乜撚嘢泰山公德會

啲廢佬唔係問你買唔買，係一鳩痴落你度，再同你講多謝

利申：冇買，叫佢拿返走

岩岩深水埗兩個賣旗被阿叔鬧

又俾李卓人袋晒， 不了